點降明明比好多人幸福，但硬係成日唔開心

生係香港真係太大壓力，屌你老味

因為靠比較係唔會令自己有真正嘅快樂

唔係你真正想要幸福